有圖）各位絲打幫幫手指甲問題

利申巴打
頭先去咗美食展既美容展，有條麻甩佬用把磨甲既野捉住我隻手磨，隻指甲變咗好閃，咁磨其實會唔會損咗隻指甲架？試用水洗都唔甩

一兩個星期就冇
佢係令你指甲啲油浮上嚟，所以會反光
只要唔係成日磨，對指甲冇咩害
利申：之前買咗呢個 啱啱磨完

多謝解答